法律問題：如果有人指出女人不適合做特首 算唔算歧視

好驚俾差佬拉

利申：共建香港更美女將來

一定係